有冇巴打見過胡師傅 除左衫底下既真身 ？？

胡師傅成日著件TEE
會唔會係其實師傅衫底下係周身肥肉

我覺得佢應該冇肌肉

屌打連登仔

膠都廢時比

咁 FIT 做咩成日著TEE

係有料既駛撚周街show 出黎咩

唔通全部女大波既 就要露半球咩
咩思想

死傻鳩

好似你有肥仔波咩

胡c fu都質疑 抵你班連登仔操極都無料到